\section{W}

    \subsection{Walkthrough}
    Tecnica di analisi statica che consiste nell'eseguire una lettura critica, ad ampio spettro, senza l'assunzione di presupposti.
    
    \subsection{Work Breakdown Structure}
    vedi Diagramma WBS.